缺少新鮮感

當一對情侶拍拖耐左 無左新鮮感
成日嘈交 可以點樣增加番新鮮感？

Ntr

偷食

對安全感同新鮮感有咩睇法

#6 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

早d散 穩過個啱既

兩個人之間呀

暫時都無咩要滿足咼 點搞

咁好咩？

又無感覺 又成日嘈 你覺得拍緊拖咩

無話無感覺 只係嘈多左

換個角度睇野 唔好一覺得唔順眼就即刻嘈
嘗試下接受同理解佢同你嘅不同
話唔定咁反而有翻新鮮感

一定會架啦，如果你因為咁分手，你都係換果個人經歷翻同一樣嘅事，最後都會冇左新鮮感，有心想繼續一齊就要習慣

你淨係諗你自己？ 佢呢？
你地嘈係因為價值觀唔夾，要夾就要其中一方妥協，通常係妥協成本較低，其他誘因較高的一方作出妥協。
如果你地又唔夾，又冇誘因，為左咩仲要同咁嘅人一齊呀？一世都沒有意思。

唔順眼個樣都唔順左好耐下

妥協完一排又繼續係咁價值觀唔變係咪一直都繼續嘈落去

真係嚴重到妥協唔到？如果係嘅要兩個一齊傾下唔順眼嘅原因同諗辦法互相遷就 兩個都企硬唔肯讓步仲點一齊行落去

不過依家望番以前嘈到嗌分手嘅野 其實都真係幾小事 有時我都唔明自己嗰陣點解咁好火嘈到咁 當初肯忍一忍企係佢角度諗就唔會散

主要都係啲嘴臉同脾氣
同你都幾似 明明好小事但嘈嘈下變大左件事 就會好躁